
# Calculadora 

## Questão 1: O que o código faz? São linhas de comando usadas para passar informações adicionais a um programa quando um aplicativo é executado por meio de interface de um sistema operacional.

const args = process.argv.slice(2);
console.log(parseInt(args[0]) + parseInt(args[1]));

## Questão 2: Como executar o código? Para executar o código devemos digitar node calculadora.js no terminal.



